政府派一萬,多左人有錢比首期,樓價又要升

多一萬蚊,又可以諗買樓,
樓價gogogo

大家諗住去邊睇樓

派錢自然通脹是常識吧

港匯有冇影響